[智能錶/SmartWatch] 想入隻Garmin vivoactive 3 有冇人用緊?

Garmin vivoactive 3 同fenix 果個系列 有咩唔同 差別在啲咩野?
同埋呢個價位
仲有冇咩選擇? 求介紹
其他brand都可以講下

平時會行山 跑長跑 都多戶外活動

冇人用garmin?

好似都係揀返fenix or forerunner好啲
有冇用家比比意見

我都想入手vivoactive 3

我最後係買左 fenix 5x